連囝幾時先肯正視體育台班人唔討論體育

十有9個post都唔關體育事

籃波計唔計體育先？

你d黑c po圖更要正c=.=

ipad版幾時先有split view？

幫推

系，特別系 xxxxx入一入黎果d po